# Лекции по дисциплине "Дополнительные главы математического анализа и анализ динамических систем"
Лектор: Жабко А. П.
* * *

## 1. Динамические системы в метрических пространствах
> 1.1. Метрические пространства
